何君堯真係極品 鮑魚中既魚翅

睇完港台721段片見到佢仲咁理直氣壯
真係好想拆佢個腦睇下有乜 世界級Rubbish

黑警 港共 中共 撐腰

行極端深紅路線先可以穩固票源

佢呢排細膽過大波man
點出嚟選

講錯野就話情緒問題

死撐遮我諗

留心啲睇，佢個口有啲震，個心應該係淆，依家焗住左落去。

呢啲先最難搞
扮野死撐到盡 無人奈得佢何

有情緒就無問題
清算個陣相信大家都會有情緒

每次見到媒體訪問呢D撚樣就覺得記者eq真係好高

次次都扮native英文口音但用d字
佢間律師樓出d文件都係鳩既

幾年前(佢未選垃圾會之前)工作上同佢有往來
當年佢好有禮貌, 講野好MAKE SENSE, 好聰明
而家見到佢個FEEL好夢幻, 好似入左平衡時空咁

佢個樣勁淆 係把口硬

佢落唔返台焗住頂

up

侷住死頂啦
唔通而家先出嚟認

洗濕個頭啫
佢應該勁憎班白衣人
搞出個大頭佛

因為最勁講大話嘅人係會呃埋自己

軍事行動！

鬥紅結果

佢唔係唔知自己講大話, 證據係曬眼前又要講大話, 除左做流氓可以點

果時仲同發叔爭緊

根本中聯辦要人出嚟選立法會，
就要有個人設畀參選人
佢亦都知道唔做最痴線嗰個就無可能贏。

因為之前個手足殺唔到佢咪後患無窮
狠心少少佢已經見緊毛魔

今年要收佢地建制皮

佢開頭極端 但之後又縮晒 唔夠喎

佢而家是但講錯一句都會俾人捉住發大
唯有繼續鳩up 反正支持佢果班都係傻閪黎

聽過佢啲舊同事話佢選唔到law society 主席開始癲

選唔到law So係邊一年？我對下個timeline先

真
舊屎viutv同周庭去日本旅行都冇而家咁撚癲

有阿爺撐 怕D乜？

佢緊係淆啦發現自己企錯邊
中共就快收得皮了

中共大春袋
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
警黑勾結
製
造
無警時份無差別恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結

何君堯其實係一隻有中共撐腰嘅劉馬車

有中共撐腰佢做乜鳩都得，佢愈痴線中共就愈撐佢

係咪戴咗綠帽？

騎虎難下 佢痴左埋中共度就番唔到轉頭 要繼續癲落去

殺佢片l甲不留

何妖係咪比警呃撚埋 以為真係守護家園
唔撚係呀!!!!佢真係cl7s架

講真佢721之前拍條片絕對可以CHARGE佢
煽動他人

同一條村
同一班垃圾
同一個已完
同一時間
同一地點出現
同埋一班黑警

一撚定冇可疑啦

電話受訪個鄉黑 屌佢老母 話幾百人入元朗搞事 真係好多哩啲仆街

就算俾人拉，佢都會一哭二鬧三上吊

人渣中嘅人渣

要洗人腦，先要自我洗腦

保家穢瀆丫嘛
唔講唔知佢哋條村包埋西鐵站

小丑一個，唔可以用正常人邏輯去理解佢

講大話最大劣勢係唔記得自己講過咩大話/真話
結果個故事夾唔返

有埋 陳小春加持， 果然係自己人

仲冇左粒lin添

OMDB
根本幾千樣應該CHARGE嘅嘢
係都唔CHARGE
你吹咩?

Rubbish!!

唉 最大問題係後台撐佢
你睇狗仔販毒都冇事 告都唔洗告

咁有道理就唔好遮遮掩掩，把送人返屋企啦

而家嗰個都係角色扮演嚟姐
好人好姐無病點會咁癲

佢唔投入嘅話點說服到自己講咁痴線嘅嘢

睇吓佢d片就唔難發現每次一劣勢/淆底燥底就撻英文㗎喇

又走人數又賠上老豆老母個墳

屌那星 成日話保家衛國 但跟係佢隔離個個係屯門唔知乜村
成個新界西保撚曬

賠了lin頭

佢痴q左線呀

佢依家做返自己姐
真本性

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們 知道他們說謊，但是他們依然在說謊

葉虎

成日話黑衣人入元朗搞事，到底黑衣人係元朗做過乜？西鐵站都未出就被人打可以搞到乜事

人無恥則無敵

用濕鳩jargon扮專業

多謝

話時話佢老竇老母個墳單嘢點？
不了了之即係佢地內訌狗咬狗？

佢哋講來講去
就係有黑衫人嚮閘內同閘外嘅白衫人嘈交
所以係黑衫人先撩者賤
係黑衫人連累其他人俾人打
白衫人打人都係情有可原

仲要講下嘢都告你國安法
真係同大陸一鳩樣
已經誇張過十年套戲

大波man會唔會選？ 跪求藍絲巴打幫手推到佢自己開條飛參選

痴撚線，元朗佢住晒？保乜撚嘢家
要保就不如炸撚咗西鐵咪冇外人入嚟囉

何君堯既言論其實證實左鄉黑有罪

所以一切減刑保釋，不起訴決定，隱藏身分決定

都係有包庇之嫌

佢係世界級Rubbish
仲撐佢果D係連rubbish都不如

利申: 屋企人繼續撐佢

下 但個陣聽落佢講野都係九唔搭八

揾個英國或者美國佬同佢鬥講

繼續死撐咁咪仲好,
證明佢依然值得俾人屌

好有禮貌, 講野好MAKE SENSE, 好聰明
sry完全想像唔到
好似講緊陳百祥好有禮貌, 講野好MAKE SENSE, 好聰明咁

佢根本就一個賤人+痴線佬
呢啲「人」上到位，已充分體現共產黨同中國人嘅品味

佢有位粒水，香港揾返何妖之前直佢自己直播既野。淆底咗佢個樣

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #香港自治法 #馬格尼茨基人權問責法案 #國際戰線 #721 #聯繫匯率

其實講兩講就無得講
根本大家都知真相係乜
只係班人渣死口唔認
至於班狗就係唔想提
一提就賴林卓廷帶頭搞事
你提出時序證明唔關林卓廷事
班狗就收晒聲
佢哋根本自知有問題
就算無份參加嗰班狗
自己都會懷疑係咪上頭同鄉黑有勾結
只係希望時間丟淡件事
完全係唔敢面對Mode

好期待佢真人出黎拉票既畫面

又話人保家衛國咁正義
又死口話唔關自己事急住割

有條友吹到話晏就俾打果班係手足做戲笑撚左

唔少同佢以前共事過嘅人都有咁講過

奶共為乜？與其好似民賤聯咁瞻前顧後，不如義無反顧咁徹底賣港

話佢將來會係深圳區香港巿巿長 好荒謬，不過極有可能

只可以死撐
啲打人鄉黑都係 所以佢同班鄉黑一樣
都係一班無賴

但佢EQ幾高

條仆街以前個形象幾好

Lin 都無

佢飲阿嫲既奶水大

又折票

無恥則無敵

而家直頭走火入魔，仇視年青人

有中共, 港府, 警隊, 建制, 全天候包疵, 怕什麼?!

佢地今次好小心 怕𠝹到自己友票
仲要低調行事 廢事比人翻舊帳
有藍人都唔支持何 怕佢鄉黑搞到更加亂

721元朗見你

咁姐係佢地有份打人啦

做冷氣軍師做到咁出面
人哋單人匹馬日光日白落街站面對面一嘢插落去
幫你做埋仲嫌唔夠狠心
係唔係想人帶把電鋸落去

明明由選到垃會何妖就已經後患無窮
唔係因為義士隊唔冧佢

呢d 人都係講利益only
邊邊有著數就痴埋去
將來光復左香港肯定佢即時變支持民主

成日話保家衛國 , 乜下午至夜晚十點有一班人衝入元朗周圍打白衫佬

佢而家唔聰明咩？幾撚多fans

721831101111

佢唔駛拉票都得啦
一車車鄉黑送佢入去垃圾會，啲票源仲穩定過泛民
佢而家唔浦頭就係怕再辣著啲人影響到成盤建制啫
建制都怕尻左佢唔敢同佢排排企啦

邊有
同劉馬車咁friend

只要香港有紅底人佢就有市場，一定唔會轉邊

當紅底成為少數，你話邊個市場重要d
你睇8964 時ge譚詠麟同而家個譚詠麟

都唔係架，佢死頂唔代表香港人就要信。

愈多依d垃圾，愈多人反政府

完美演繹咩叫連自己都呃撚埋

市場細咪容易做大佬
況且佢有成個大劣市場撐佢
8964個譚同而家個譚冇可比性
一個係大中華膠，一個係人民幣奴隸

唔會認

事實係on9
一係唔做一係就做盡佢
呢加監又要坐
人地又行得走得串串貢

祝佢長命百歲，但⋯⋯孤獨一生！百病纏身！行動不便！瀨屎瀨尿！

香港就黎冇youtube , 佢個channel 可以收皮

佢只係一堆加屎入面消化剩既垃圾

俾人拆左老豆老母個墳 講野已經無咁大聲

等等先 唔好模糊事件
黑衫人幾時有同白衫爭執而招致俾人打？

你咪即管笑佢

佢仲可以咁厚面皮接受港台邀請講721
言談仲係咁牙擦
啫係根本就冇汲取任何教訓

我係樓主就唔會開po衝出嚟

藍絲一直傳緊段片
係屯門站入面
成班白衫人揸晒武器企嚮閘外
然後閘內人同佢哋離遠對罵
閘內有人講類似「夠膽就嚟丫」嘅說話（其實閘外一樣有白衫人咁講）
藍絲就捉住閘內人呢啲說話無限放大
講到係閘內人撩交打

人一藍腦更殘
罵架罵到環打人打到上月台？
On9

保護條村保到出埋條村已經神奇啦

想睇 何妖 vs 大波

因為佢知道呢個社會冇人吹得佢帳

so far

咪有一班黑超前差佬同黑底保鏢圍住佢
十一月見過啦

人無恥則無敵

不過咩係「鮑魚中嘅魚翅」

保家衛國咪叫佢比佢地最信任既popo做

CCTVB 影帝

反應特別大 大聲就啱咁

佢幾年前仲同周庭拍節目添

Crash! Rubbish!

你話選到垃會何妖就已經後患無窮，其實是但一個奶共派發神經都做到河妖
西門梓莖都可以突然深藍啦

咁講，佢同周庭拍節目個時個印象做得好好，起碼扮到好想聽年輕人心聲咁，同而家比真係兩個完全唔同既人

學叻哥咁乜都睇唔到
淨係信自己同共產黨洗腦嗰套

守護家園係咪可以打人？

仲好意思話保家衛國
成個元朗係你嘅?分裂元朗出去又唔犯国安法?

變左戰狼（自稱）

其實要charge煽動一定夠料入
係街到叫口號都charge
拍片擺上網就可以話9up唔比嫁
真係笑大人個口

保家衛国

唔怪之得個女係黃

真？

佢個腦無問題
係有利益關係啫
極紅

小丑

人無恥，則無敵

佢應該做藍營做到傻撚左

極權係後面一直支持暴力

佢自己知721之後 唔可以再返轉頭
自己收皮

死唔認又無法制治到佢 全香港政要同機構都係佢地既人

佢2012年反國教同余若薇嘅辯論都唔掂啦

佢都話保家衛族

即係覺得白衣人無錯

佢扮姐
選舉係形象工程
佢要吸哂鄉事會d片就要做到咁

極權得兩樣嘢，暴力同謊言

就好似烏克蘭獨立咗都大把親俄分子

佢無講錯嘢呀 講完咪出現7.21事件囉

其實留意佢咁嘅講法即係擺班鄉黑上檯
潛台詞佢地係有打人架，不過唔關我事呀
想卸膊

咁佢講到明關佢事
你都奈佢唔何嗰下嬲過火屎

好奇想知有冇人想何妖選到下屆議員？
唔想佢選到，但如果選唔到，呢個正苦分分鐘比個副局／局長佢做

佢段片根本同認罪一樣
所以咪要扮情緒失控講錯野

條撚樣幾撚醒 佢知要痴老共搵錢就要做到盡 明講大話架啦 死都唔認你吹咩 大陸不嬲都係咁
你好似立法會班垃圾想埋堆搵下錢 但又想留後路去外國就注定兩頭唔到岸 而家佢衰極都可以搬上大陸圍爐

中國式大話

who?

佢話要打人其實仲大獲過握手
又或者無話邊樣大獲D
其實都係互相印證咗佢有意圖甚至策劃打人

琴晚, 睇到何生解釋, 好懷疑佢係專業人士

我想講嘅就係何妖「後患無窮」係因為呢啲發癲奶共派嘅存在本身就係麻煩
而唔係因為「之前個手足殺唔到佢」

冇人做>點解冇人做
有人做>識唔識做㗎on9
難怪話前線唔會上連登

同上

屎蟲屎忽窿入面既屎蟲會唔會貼切啲

細個以為呢啲世紀大仆街係睇戲先會有

之後你會見到Doublethink.

推 寧化飛灰 不作浮塵